如果你女朋友係空姐，你驚唔驚佢偷食？

你有撚女朋友咩

你令佢驚你出軌多啲咪得

咁好似 無意思...

女朋友係空姐，拍左拖佢先做既⋯
偷食唔好比我知 寧願佢一世呃住我

巴打 不如講下你 心路歷程？

可能你自己就係佢偷食對象

咁都比你諗到

要偷食既做m記都偷得啦 睇下女朋友咩人品姐

洗乜驚 一定偷食嘅 你都明知佢會 咁咪唔會驚

各自各精彩姐

無咩心路歷程喎
咪返完工一齊放工拍拖
有時晏就收工咪玩埋制服誘惑扑野

有可能唔偷食？
有名你叫啦，發